大家唔好受激漲法影響，今日根本冇輸到

今日黑警又多柒野可以比文宣發揮，
輸？輸乜撚？